youtube廣告入面個網上培訓好撚煩

屌你老味 搵咁撚多錢洗做戲子?
教人搵錢?你估你真係賺夠 想益下其他人呀

如果咁都信 真係死左佢擺就

賺錢太辛苦 教人賺錢好搵啲

你有無見過誠哥教人搵錢

一見到林寶 應該又係誠哥幣少既行家